有冇人後悔當年冇讀到書

依家大個睇番 細個時應該有adhd
當年老母冇帶我check 冇醫到

依家大個雖然改善返

但如果當年有adhd藥物（即聰明藥）可以用
無論幾大副作用都會食

因為係香港讀唔成書的副作用仲大 仲恐怖